 ```
def if_decimal_is_divisible(binary_string):
    # Convert the binary string to an integer
    decimal_integer = int(binary_string, 2)
    # Initialize variables to keep track of the Fibonacci sequence numbers
    a = 0
    b = 1
    c = a + b
    d = c - a
    e = d - c
    f = e - d
    g = f - e
    h = g - f
    i = h - g
    j = i - h
    k = j - i
    l = k - j
    m = l - k
    n = m - l
    o = n - m
    p = o - n
    q = p - o
    r = q - p
    s = r - q
    t = s - r
    u = t - s
    v = u - t
    w = v - u
    x = w - v
    y = x - w
    z = y - x

    # Check if the decimal integer is divisible by the 45th number of the Fibonacci sequence
    if decimal_integer % c == 0:
        return True

    else:

        return False
```